第二次比人話似河超連

小妹張icon😣：

你鍾意啦咁

其實都ok似

原來小妹真係似

你係男人

你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！

哦。

Cls呢張同小妹簡直一樣樣

做咩咁大方自爆你出世既經過

你係我孖生大哥

睇過 超 邊撚到超啊屌你老木

你邊撚度傻

個西傻

想識樓主

第一次認同你條傻西

但我冇錢

我唔介意

你靚啲

我介意

浮☁️哥

但我介意